睇得出TL係真心想搞音樂

香港唔配有TL

Man 我只想做好自己

每日都爭執幾番

樹埋比比

從來沒有想過太認真～

TL真心rap得幾好
想推到佢上叱咤！